Необходимо создать приложение способное отображать html код web-страницы по заданному (пользователем) URL.
Входные данные: URL в текстовом формате , вводится пользователем в приложении.
Результат: Отображение HTML кода web-страницы (в виде текста)
Рекомендации: При выполнении тестового задания рекомендуется не использовать сторонние (для Android) библиотеки (типа Retrofit).